民陣721一定要拎到遊行

求大家上街，求大家唔好有事，大家都要平安

721

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

推